如果收購左TVB 你地會點樣改革呢間野？？？？？？？

調呀花仔去做前線記者
日日訪問班示威者

上連登鳩up

執柒左佢

新聞自由 中立報導
出聲明表示以往報導不實
唔再買垃圾大陸劇
再無封殺 個個可以放手表態

李寶安去做保安 袁花去洗屎坑
進貢新聞部班女妓者上大陸勞軍

想像一下
香港唔係得一個電視台嘅話
無政治審查 會聽取民意
新聞部可以發揮第四權睇實政府唔會亂咁黎
藝人有更多發揮空間

大家食飯時會放低手機睇下電視
又交流下自己諗法

所以反紅媒運動喺紅媒地頭搞 係十分之難搞
我諗緊有咩方法係喺有法律保障情況下
又可以推動到

Sorry for 1999

其實成間tvb 只係市值五十幾億

有咩人會有興趣投資落tvb?

支持
cctvb

奶得咁勁
我懷疑有人虧空公款 填唔返條數

集資收購tvb

點解要賣比你？

宣傳谷起佢

你會唔會用100蚊買舊垃圾

轉拍av同做扯皮條，諗起都發達

特會直頭查合比左rthk
再張rthk 完全獨立於政府

唔拍師奶劇，唔會捧平胸做花旦就師奶觀眾

你唔夠藍唔夠紅根本唔會俾你玩，唔係以為有錢就買得起下話
5x億連王維基都可能買得起，但TVB既控制權由頭到尾都係政治問題

原本係atv奶共，atv摺咗就係cctvb做奶共

炒鳩花仔還新聞部獨立自主

執柒咗佢 讓返個牌出嚟 反正蝕緊